好想有女朋友幫我含丁

男ok?

Call g la

左右手日日幫你含😢😢

男岩唔岩?

樓主個名

望自己銀行結餘，望下自己嗰銀包。

我幫你

所以佢都係死死氣噤俾巴打含喇

比幾百D大陸妹幫你含到雪雪聲都得喇